instalar:

https://chrome.google.com/webstore/detail/take-webpage-screenshots/mcbpblocgmgfnpjjppndjkmgjaogfceg?hl=es

Captura de página completa - FireShot
Captura imagenes de pagina web,editar y guardar en PDF/JPEG/GIF/PNG/BMP. Subir,imprimir,enviar al portapapeles o correo 